其實田少係⋯

黃定藍定紅

商家佬
企邊是常識